銅鑼灣究竟做乜鳩

係咪諗住六點即放TG

中央圖書館收咗 1730

灣仔條路開始順
後面郁唔到咩？

俾黑警block撚住哂
兩粒鐘無郁過

超慢

告士打道出唔出到

呢30分鐘叫快左

電車路行緊
忍多陣

ok 好急尿

過左Sogo之後開始行到

好多人行時代過